天日有聽證會

十九條人命，條毒撚可以點賠？啲死者家屬幾時先可以釋懷？